光復屯門上訴得直

from Now News

9.29全球反極權集會 聲援維吾爾人 香港新疆 We connect

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

點會咁好死批比你，睇黎似想多人撞到何妖果班人，製造混亂

遇到挑釁打人記得大嗌
「以武制暴」、「止暴制亂」、「跟機打波」、「Defend ourselves」

我覺得係個局
何妖星期六18區搞事

覺得係局咪唔好去囉
冇不反對通知書更加方便黑警選擇性拉人集結